有冇人會感覺自己好嬲好嬲但突然又唔嬲

情緒嚟得快又去得快

俾人激完嗰下嬲到想即刻屌鳩佢

但過半個鐘又突然冇咗嗰種好嬲感覺
變咗 「 唉算，嘥氣」咁

然後就算數
自己忍咗佢

有冇人明

有冇人善意打破0回覆

我都會 唸定曬台詞唸著開波 最後唸唸下都係算

你覺得咁係好事定壞事

Yes
所以嬲嗰陣瞓吓覺
過咗就無事

但佢嗰下真係踩到我底線好嬲好嬲

有時會好嬲自己咁唔爭氣 唸唸下又會走去串一兩句 點知最後比人兇多兩兇就收皮 感覺自己好犯賤

唔出聲又俾人以為真係冇脾氣

高等人唔會成日發脾氣

重點係 對方會因為你唔出聲以為自己啱曬

咁俾人激可以點

情緒去得快唔好咩 嬲又唔洗嬲咁耐 唔開心又唔洗唔開心咁耐

但有啲嘢應該係要嬲嫁喎
俾人恰完過一陣嬲唔落

唔發火俾人當病貓
啲人以為你冇脾氣就得寸進尺

試過嬲嬲去睇撚貓 撚完唔記得左件事

所以應該要還拖先正路嫁

但突然又冇咗想屌柒佢嗰團火

好易就唔記得嬲咩

既然無火 唯有玩冷戰 唔好出聲

可能就係唔出聲，屈住係心先會覺得好嬲好嬲